12 生宵有咩用？

同天干地支重覆左

我背唔到天支地干 但背到十二生屬

你一日要開幾多個post

睇心情

你廢姐

所以你今日心情好好？

佢係心情差先開post

又破產?

正常 除非你對玄學有興趣
細個已有興趣 未夠十歲被親戚教已熟悉天干地支等

因為清潔姨姨傻帽佢

唔提了

唔好唔開心啦，下個會更好

我連12生宵係咩嘢都未知

12 生宵no cat

因為老貓已上神枱

其實因為燒咗鬚